［即時］疑似浸大學生記者於太古被捕 克警耳邊講：新屋嶺雞姦好好玩

from 立場live

推

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

記者講，佢唔會自殺

有無片

屌

做得好 黑警恐嚇d咩就大聲講出黎

即係認左有做過喇

Push! 樓主出片唔該

出source

冇得兜啦

推到有片

佢咁講其實代表佢係咪有份做？

拉左？

source

嘩講埋出口

我唔撚信佢會自殺

申利：識佢

直情錄咗音？

要片既自己睇 apple live 啦

啱啱發生 邊有咁快有片

年

個男仔大叫 又話自己唔會自殺 隨後被帶走

多台live都有 搵緊

多台live都有

亦有巴打同時開post 推

影到哂聽日個解釋又可以幾荒謬
請拭目以待

香港人 攬炒未？

有冇人有cap低嗰個位
推上國際

浸大同學要平安啊

請各位唔好升級行動
唔該

隔離post 搵緊片

push

apple live時間20:59:45開始
睇口型 有人轉述

記者講返出黎？定直情錄到死警甴講？

Backup 片呀

apple live時間20:59:45開始
留意口型 之後有人轉述

好嬲呀

聽日返工 罷工不了

即係親口認入面好多雞姦發生
btw之前有個男仔話要爆料，最後好似無左下文?

而家開始拉記者，以後記者要長時間開多部機跟身錄音先得，有無錄音筆係會自動上CLOUD架

現場太嘈
只可以睇返口型同現場手足FC

痴線

係咪畫音唔同步？

耳邊講
有片都無用
都錄唔到耳邊講既野

只係得當事人講返聽到咩

屌你老母推
聽日後日見唔到佢
法庭見唔到佢報平安

大家明啦

甴近平

香港警甴

不要說好嬲,試著說:

罷佢老味!!!
香港人,罷工!!!

唔可以被消失

用iPhone 買部舊型號都ok

屌你老母，講埋出口

你班仆街警畜幾時死撚晒去

我要罷工！

【突破樽頸】沉迷撚狗唔會嬴到，要嬴就要集中火力針對政權

係

推爆佢

up

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh ! CLS

可唔可以做證據？？

又核彈，香港係咪核災難區

好撚癲

C